孫彩瑛戀愛了

首次嘗試復古風的TWICE，帶著新專輯再次席捲榜單！TWICE最新回歸的主打曲《I CAN’T STOP ME》於10月27日發行，新歌走的是複古風格，要論復古JYP才是王道。

TWICE新歌一發行在新加坡、巴西、日本等海外32個地區的itunes專輯排行榜上佔據首位，刷新了組合自身的最高紀錄。另外，27日還同時席捲了韓國唱片統計網站HANTER排行榜和Gaon排行榜的Retail專輯實時排行榜的第一名。包括日本LINE MUSIC實時榜單等音樂軟件急速上升榜單中都穩居榜首，展現了非同尋常的全球人氣。

出道第五年的TWICE，早已過了三年的禁愛令。但是大家心裡都明白，公開戀情的風險是很大的。近日，TWICE成員孫彩瑛疑似和紋身師戀愛中，有一些“蛛絲馬跡”被神通廣大的網友們發現了。一位韓國的紋身師發了貼臉合照，還畫了一幅畫，畫上的女生有孫彩瑛的特色嘴角痣！

此前兩人被發現戴情侶戒指和情侶帽，這是這位紋身師的帽子。孫彩瑛也曾佩戴過同款的帽子。

紋身師發出的貼臉合照，旁邊的女生被傳是孫彩瑛，因為女孩手上的戒指，孫彩瑛也有同款的。
但是圖片模糊，其實是看不出來戒指到底是不是同款。

對於照片中的女孩到底是不是孫彩瑛，其實是有懷疑的。因為女孩的手纖長、白皙，手指的形狀與孫彩瑛不是特別像。最重要的是孫彩瑛手上有一些小紋身，照片中的女孩卻沒有。

所以這其實不算是戀愛被錘，畢竟又沒有實質性的同框。換言之，TWICE已經出道五年了，本來早就可以談戀愛了，隊裡也已經有兩位成員在戀愛了，又不是什麼大忌！

首位戀情曝光的是隊長朴志效和姜丹尼爾的戀情，被D社曝光公佈。據悉兩人是通過2AM的前輩任瑟雍相識，姜丹尼爾主動要的聯繫方式，後來才開始相戀。戀情曝光之後，JYP也承認了兩人的戀愛關係。

金希澈和MOMO的戀愛的傳聞早在去年8月就傳出過一次，當時有報導稱，金希澈和MOMO從2017年開始已經交往了兩年，雙方都否認戀愛說，稱兩人是“親密的前後輩關係”。

金希澈和MOMO的戀愛在2020年年初被M社曝光，雙方公司承認才剛開始交往。金希澈今年37歲，MOMO才24歲，兩人相差了13歲。兩人的戀情公開之後，非常的低調，大眾也是祝福希澈的心態。

在這樣的情況下，Twice成員孫彩瑛即便是戀愛也沒有什麼大礙吧！而且事情的真實性有待考究，畢竟兩人從未同框過，唯一傳出的同框照還很不像孫彩瑛本人。孫彩瑛的女粉很多，大家看到妹妹談戀愛的傳聞，還一臉欣喜：“妹妹居然談戀愛了！”

同我戀愛

彩瑛真的很差勁

一早估到下個係佢
自由靈魂

孫彩瑛同我戀愛 我地會低調處理

呢隊完全睇唔到未來有啲咩新發展
都係拍拖結婚㗎啦

估唔到都係冚唔到 唯有公開我地既關係

透明人都可以有拖拍

快啲公開啦

就是我
多謝大家

唯有出post公開

你真識食

定延戴綠帽?

唔好睇唔開

咪係
全隊都咁廢
快啲比人中出嫁人啦

屎眼都被人玩寬哂了

加埋定哥兩王一后

我先係彩瑛另一半

我同定彩3P

定彩你都冇份

定已經被你兩個搞到癲左

唔好亂噏 我好錫定
得印狗間唔中挖返TB定圖嚟黑定

子瑜戀愛就真係大新聞

戀愛團